以後食通菜牛肉可能要坐監

點解既

如果剁爛嚟煮
要捉上去大陸勞改

Why

咩意思？

咁多新移民既

通菜牛肉有毒？

尋晚，你老婆陪我瞓覺，
瞓到唔願起身，
仲話留我喺度食飯，
葱、菜、牛肉，剁爛，
分開煮多兩餐，
橫掂有餸落定生抽，
煮三斤羊扒，
食哪，食喇，食啦！
成日冇著衫褲，
你老婆光脫脫打掃，豪放，
你老婆招呼好周到，
人見，人愛，朋友愛！

老豆 我 細佬

細佬: 碟通菜牛肉正喎

老豆: sh!!!! 唔好咁大聲!

我: 的確係好食喎，有咩問題？

老豆: 仲講，想坐呀？

即係點

通菜牛肉好食喎

講個故仔俾你聽
尋晚，你老婆陪我瞓覺，
瞓到唔願起身，
仲話留我喺度食飯，
葱、菜、牛肉，剁爛，
分開煮多兩餐，
橫掂有餸落定生抽，
煮三斤羊扒，
食哪，食喇，食啦！
成日冇著衫褲，
你老婆光脫脫打掃，豪放，
你老婆招呼好周到，
人見，人愛，朋友愛！

食愛國者牛肉

唔好ban我

G奶~願意做奴隸的淫民

有聲，扯旗了

唔小心唱晒成首

屌 我係中國人呀hi

以後要叫空心菜牛肉

和你做中國人 我很愉快

仲有冇得帶人環遊世界

通菜牛肉好食～

通菜牛肉 剁爛 剁爆
食足兩餐

通菜牛肉好食

有聲跟住唱出嚟
仆街赤柱監獄等緊我

好感人

你唔好話好食咪得囉

即刻可以block晒佢地lmafo

你仆街喇

通菜牛肉好食
都需要去坐監

聽開係中國牛肉有毒

聽開係好食

612

通菜牛肉好食！

大陸仔邊識廣東話，5毛唔會明

我係通菜呀屌

番黑龍江啦屌仲赤柱咁好招呼

抱著敵人的老婆
前進

食得唔好哂

捉你班狗明咪得

飲食台

認真睇左一次

之後load左陣先get到

我唱咗幾次
我地入面見啦師兄

我知你邊間教會.jpg

美心富臨應該有呢味餸

但真係好食喎

因為佢係紅色

要去 youtube 搵番點首歌唱

留返同個官講

通菜牛肉 好食

監獄有冇通菜牛肉

樓主邊間教會

通菜 牛肉 好食

仆街 有聲嘅

仲諗起有埋喜羊羊插圖張野

你阿爸都唔可以環遊世界

Load 左陣先知... 好愛國

好耐冇聽過了

仲要帶埋隻哥斯拉，你阿嫲係心理變態

通菜牛肉好食!

唔係蔥菜牛肉咩

唔明

樓上全部已舉報
等坐啦

我係中國人啊hi

load咗陣先明

好食!

睇到呢個留言先明

食得唔好嘥

唔解釋完全get唔到

我識背添應該有排坐

呢首無聽過喎雲兄

中！國！牛！肉！有毒！

胸奴人到此一遊

On99 係咪要自己拉低自己底線呀

屌你

起來 你同我環遊世界
你老婆係哥斯拉 我話你心理變態

尋晚......

夜 啊包租婆鬧我 係咁狂鬧我 我係都唔認錯

唔可以話好食姐

成副身家輸哂
老婆仔女都死哂

咁既人間悲劇都要坐監

巴打rip

Cls

黎明都要坐

屌

成班傻仔 喺呢個post留言嘅都坐硬監啦

唔好拉我😭🙏

空心菜可以冇心，咁人冇心會點？

通菜、菠菜、酸菜、蔥爆、薑蒜 全部都唔得

Push

痴撚線屌你老母

再嘈捉左你打撚到變肉丸

起來！我帶你環遊世界，
我騎住哥#*^%%#$
.
.

我十幾年來冇再食火腿丸

老婆仔女都走埋

笑撚到我

我都跟住唱
到時入到去 d人問我衰咩點答好

On99 行憲啦咩

Ching你引人犯罪....
唱左一次

其實係咪煮咗個情夫嚟食？

巴打 5年後再見👋🏻

通菜牛肉好食
講親衰梗判監

好好笑, cls

成副身家輸曬 老婆仔女都無埋

有聲飲食post

屌你屌你老母個臭閪

你仆街了

你淫賤仆街 跳上床上屌個痛快

後面班友一齊唱屌你果下先正

一路都係聽開中国牛肉有毒

我平時都係

通菜牛肉，爆鑊，加料煮多兩餐

以前小學就係唱呢啲

唔小心撳錯負評
sorry ching

因為好食

唔同version明明係中國牛肉有毒

通菜牛肉 炒飯，加多隻蛋

真係痴孖筋

笑撚死

個個揸住個兜 去聖堂乞米

你唔見個情夫就係食果個咩？

rr

第時係赤柱可以唱返依首歌相認

通菜牛肉好食 都需要去坐監
有啲嘢就係唔可以講出聲
勞改！ 勞改！ 勞改！

ching洗定15/8

睇黎我要入定勞改營

喜羊羊

呢一個po係咪拘捕名單嚟

屌，原本係歌黎

我係屋企成日冇著衫褲

讚中國牛肉好食都唔得